早出門口維園集合！！！

早小小出門啦手足

唔記得帶衫換

3點鐘 維園見 早D出門口呀

就到

已出